三個級別世界拳王決意升磅挑戰曹星如等世界級拳手

井上尚彌(WBO)、安卡積斯(IBF)、斯里沙克(WBC)、也輝(WBA)，與香港拳擊運動員曹星如同屬超蠅量級的運動員，稱得上頂尖高手的至少有4名不同組織的世界拳王，此外還有艾斯查達、干沙利斯、夸德拉斯等曾經拿過世界冠軍金腰帶的猛人，而在這個人材輩出的體重級別也將再添好手，就是在三個體重級別拿過世界冠軍金腰帶的日本名將八重樫東。這名外號「音速之拳」、「激鬥王」的34歲拳手，將爭取成為日本史上首名在4個體重級別成為世界拳王的拳手。

香港拳擊好手曹星如所在的超蠅量級體重級別，近年可謂百花齊放，日本的井上、菲律賓安卡積斯、泰國斯里沙克、英國的也輝，近年都未有人能成為同時擁有兩條或以上冠軍腰帶的統一拳王，而活躍於拳壇的還有一批在超蠅量級拿過世界冠軍頭銜的好手，而過往曾在超蠅量級以下3個體重級別，即最輕量級、輕蠅量級、蠅量級依次獲過WBA、WBC、IBF世界冠軍腰帶的日本名將八重樫東，今年5月打第3場IBF冠軍腰帶衛冕戰落敗後，在退役與繼續拳擊生涯之間作了考慮，最終因對拳擊運動仍有熱情，選擇了繼續挑戰自己，並再次升磅打超蠅量級比賽。

連登仔應該會笑鳩呢條友營養不良
增咁多磅跳夠四級都係去到百二磅唔夠
啲拳又肯定唔夠重
傷殘人士拳擊
是但有個Gym撚都打巢佢乜乜物物

原來佢14年衞冕繩量級金腰帶失敗，就係輸俾半年前仲係不敗超繩量級拳王既Roman Gonzalez

唔好咁啦

曹星如團隊洗咁多錢各大討論區落重5毛滅聲
就係唔比得人知拳壇仲有咁多人
佢又唔敢挑戰

我見有新聞share下姐，冇特別用意
純粹覺得boxing幾有趣，尤其呢個級別

34歲都走去挑戰，有冇4成覺得自己會贏呀呀

其實好難打，WBO有井上，WBC有新任拳王Wisaksil Wangek同干沙利斯

食花生

推

原來佢係輕蠅量級贏過依家超蠅量級拳王斯里沙克，不過係N年前既事，個場係斯里沙克debut

最輕量級係低過105磅

拳手打另一個組織嘅比賽好多時要放棄原本組織嘅排名
王騎唔識就盲反9up啦

屌 食乜撚野大 老實講 咁撚輕 望到佢除衫露棚骨出黎都想嘔
男人老狗輕撚到咁 170磅 正常體格 冇練過拳 應該贏撚硬佢

咁身型大舊 體重優勝既抗打出拳實重好好多 等同你揾個2百磅既人打你一拳呀

一膽二力三功夫
得班fans先會覺得曹星如真係好好打

唔係話有好多團隊要照顧 34歲都打 唔驚無錢呀

105磅既男人係點？

成個女人咁 大風D都吹走

我上wiki search
原來係搵d“朱魚“打

原來同級有咁多高手可以挑戰
屌

只係為著數先專登減
過完磅飲水重番十磅八磅唔出奇
然後平日又可以重番十幾廿磅
你冇體重限制人地都唔會keep住115磅啦

公道d 講, boxing 唔係打交
boxing 同劍擊一樣, 都係掂到就有分

點解唔順便搵埋侏儒點寫？

183 200 磅 有做開gym
覺得可以一拳打死佢 點睇

全靠阿Rex帶起呢個風氣

用體重分左十幾級 每級又有十個八個"總會" 每個會又有一條金腰帶拳王 埋單成過百個"拳王"

你老母今年年尾老人痴呆 成日失禁
你下年老豆撞車全身癱
點睇

快D去上環踩場啦

小心比曹狗又話你眼紅，妒忌

其實其他運動咁做都幾好 個個有牌攞

Google 巫顯東 潘明輝

On9仔
人地鳩Up下就咁咒人
曹星如係你老豆?

八重樫東打左好多年
我估佢目標都係瞄準井上

牙Rex為我地香港人不辭勞苦

邊個話佢直刻同你開波

但係牙如連拳王都唔係

嘩 . 佢地唔驚比我地香港精神星如打傷呀 ?
冇把握既拳都打咁on9 架

不如打和啦 連登仔全部都要有份拎

又係到講輕量級唔好打
咪話咗拳擊係運動唔係打交

算數啦同佢地講經冇用
睇動漫睇上腦

agger，玩計點數取勝，點數王星如

我隻眼好痛呀！啊！😂😂😂

上面講緊唔識打拳嘅人好打過輕量級拳手呀，但場外打交戰鬥力高唔高同台上表現好唔好根本係兩回事，好難明？
你會唔會叫劍擊劍道運動員同黑社會啲打手鬥劈呀

練拳係運動，不過將自己唔好打原因歸落運動唔係打架，咪姐係承認自己花拳繡腿

唔係好鐘意咁多拳王title
分量級就話公平姐
咁多個組織點解唔可以統一啲整一個世界拳王就算?
為左搵錢?

PR肯定moon實個個討論區

好聽d就係PR

我一拳都爆曹君如缸啦

曹君如比左幾多錢

要上擂台 打過先知

班5毛辦公時間先會出現的
而且個個生面口

如果連連登仔都反曹君如 我諗我會離開波台

好大隻下喎

曹星如:我都想同佢打，但佢太重，可惜

岩牙
丫Rex 丫Rex 我地支持你

呢個
[唔好叫我拳王] 其實曹星如真係好謙, Sportsmanship佢算唔算世界級?

八重樫東已經先後奪得邊WBA、WBC、IBF世界冠軍腰帶, 估計佢今次升磅將挑戰WBO世界冠軍腰帶

八重樫東與井上尚彌屬同一拳館, 估計井上尚彌升磅後, 八重樫東將爭奪井上尚彌留下的WBO超蠅量級金腰帶

應該撚下曹狗
擦下數據先挑拳王

話明想打條金腰帶返黎儲齊四個量級 點解要挑戰曹星如？

啱呀 香港精神

#59, 佢升磅應該唔會一黎就打金腰帶, 都要適應, 但應該唔會長, 佢年紀都有返咁上下

係
班fans次次串人就叫人上台同人打
又話同佢哋打嘅話一分鐘都捱唔到
結果牙如豬頭咁傷哂 公平好似乜事都無
Fans就話呢項係運動 唔係爛仔交 係計點數
吹脹

Boxing唔係中拳就有分,鳩噏當秘笈

唔得

Gym撚唔識用力

贏唔到, 100%

我想睇the rock

屌咪屌lo 你鳩up得我唔鳩up得？
最好我唔係鳩up 你班唔用腦既盲反 盲撑既雙親早d死 佢地都無眼睇你班仆街啦

Cba nba
中超 英超
都廢事解釋

你講野咁低能 你老母老豆女朋友兄弟都應該係智商有問題 出街都坐輪椅啦

同班唔講道理既人既道理真係曬氣
真接屌仲好 反正唔識字

點解智商有問題就坐輪椅

一拳一件啦

駛撚咩，護住要害衝埋去攬跌左就贏90%啦
boxing唔防攬唔練膝，避得一次避唔到第二次
唔練踢又輕磅，打同重量都無一擊必殺能力，何況打高磅高大過自己
尤其星如屈開手長，對手一埋身就攬
boxing就攬完分開遮，現實爭40lbs up大家無柔術鎖技經驗一定係重磅果件攬跌禁住細果件黎砌
利申支持星如，只係就事論事Boxing係運動>街頭隻抽

講得出呢句應該冇打過拳
講真唔使職業拳手
是旦搵個教練都ko一個冇練過拳

咁都要問 你個腦都唔方好得去邊
不如問下你屋企人做咩咁冇家教唔識教你
不過你屋企人同狗豬冇分別唔識教正常

唔好鬧交

佢地根本就係唔理是非黑白就屌
真係屌佢老母唔識教仔仲好
屌佢自己 佢仲笑嘻嘻 成個小學生初中生咁
唔識思考

事實未開過拳既人應該一拳都唔中星如，但人地屈下步法打下你肝就訓得

佢地班無知撚活係自己幻想世界入面
仲衰過d廢老

Btw我練拳果陣教練最鍾意比d超大隻佬新手我教訓 唔好等佢我地覺得大隻重就無敵

個人重又唔協調 避佢幾拳就太攰自動收皮
打都廢事
就有d死沖就一野醒佢左勾打腹教訓佢 即刻ko

你到底有冇學過

步法已經差好遠

因為用返boxing規則呀嘛，而家咪話街頭隻抽囉 目標係攬跌你
boxing d避咪用返係boxing度 舉個例下潛既話對手膝撞前鎖喉任玩
d咩擺頭晃身步法係建立係無踢無膝無肘無撻無得打腰以下，你自己數下幾多限制
無拳套硬擋既話手都被人打斷啦(排骨果個呀講緊)
除左體能有無第二樣野講下，唔好假設得boxing撚先好協調性好體能啦
同等身型體重，學過boxing實贏反應架
而家就係講緊身高體型有距離呀嘛
同埋無拳套淨用拳頭係好難KO人架

終於知邊個智商有問題

鍵盤打架 ，潛乜春野攬吖唔好睇咁多漫畫啦，你估人地企定定俾你攬咩，就算咩插眼下陰個d你估真係俾你一般人打得中咩，冇學過連點打一拳都唔識就等收屍把啦

要減到咁真係好癲

係啦 總之boxing撚完美閃避
爭40lbs up都輕鬆一拳ko
雖然規則唔準肘膝投鎖踢，但真係要打一樣應付自如
淨係one two hook 打贏人地咁多範
完美閃避唔會被人攬跌，比賽d攬埋分開全部做戲

建議你兩個出黎打返場

差幾十磅又唔係比賽人地洗春同你慢慢對拳俾你攬咩? 向後或者兜圈慢慢jab都玩到你收皮啦，係度ff到咁

又唔係比賽人地洗春埋黎食你jab咩
要吹咁大既返撚左屋企屌閪你慢慢兜圈後退練刺拳啦 都唔知邊撚個FF

你話衝埋黎攬就贏到嘛，講唔掂又唔攬啦

辛巴達ching真人應該係打架打到傻撚咗嗰啲人

你完美閃避呀嘛，後退避晒所有招
得你jab就會中
你閃避100%泰臣都無得打啦

郁d就講打講殺

講緊一般人同職業拳手打，你就講埋咩護要害攬人呢d on9野出黎，講得出呢句就知你連要害係邊都唔識啦，何況普通人jab都唔撚識仲點撚樣jab得中職業拳手吖，仲搬埋泰臣出黎，柒左就潛啦

我想講你咁樣沖埋去
人地一個左勾拳打就算唔中你 你都會淆一淆 唔好睇少點輕磅
人地職業拳手 一下都可以打到你暈陀陀
唔明點有人會覺得大隻/大力= 屈機
技術先係一切

你地班低能家禽唔係話普通人可以輕鬆打比佢輕好多拳手咩
咩唔講打講殺
咁講你老豆老母冇撚用lo

普通人出一拳又慢又大動作
你想追住拳手攬都唔夠氣啦

100磅矮瘦撚真係冇難度 佢打我十拳完全唔痛，一唔小心中我一拳佢死撚硬

諗起當年修道船
唔知會唔會見證到一場私鬥出現

條排骨仔打埋黎我驚佢出事啊

垃圾商業

口水大混鬥

我中出你老母一次就生左你 你睇你老母幾淫賤

Ching唔好提老母ok?

磅數？力量？

收到風你打拳打到冇睪丸

個MMA拳王仲大隻過舉重條友

老母唔屌屌邊個
我屌人地老母係咪真係塞條撚入人地到啊？

淨係攞碌鳩拍你老母同你女朋友塊面都夠啦

又黎一膽二力三功夫呢種on9理論，有興趣上去拳館搵個輕磅嘅你嘅教練砌搓下，睇下時係咪真係一膽二力三功夫

點解去到今時今日仲有啲撚屌會講得出話可以一拳打死曹星如乜乜柒柒
係咪跟體重分cad呢啲概念真係咁難理解

算撚數啦
班BOXING撚體能協調反應都係一等一，玩其他運動唔會有體能反應協調性架
實戰對手無學過拳就一定會突個下巴出黎俾BOXING撚打，出拳一定會大動作拉弓揮拳
唔好講咩攬咩踢，BOXING有步法擺頭避晒

諗起就好笑，除低拳套打兩場就知裸拳有幾難KO人啦，未計人頭表面不平，隨時自己打斷手
仲話JAB低重磅對手
學種有缺憾既"武術"仲以為自己統治世界，咪睇下MMA有幾多人係BOXING為主打上去
限死唔準用掌抱攬腳膝肘鎖既前提下學隻抽仲以為自己好撚好打，同打贏巴塞D限制條件差唔多

Conor咪係
裸拳打唔痛人 人唔笑你老母都吠
戴拳套係保護對手 同時都保護對手lo

講緊輕到百零磅咁喎

😅

排骨

一拳打到曹星如入icu

睇到conor玩boxing就知唔駛睇
你唔係以為出拳就係boxing呀？
你都係縮返入你老母個閪度唔好獻世啦

ff撚繼續戴住個沙煲咁撚大既拳套玩泥沙啦

其實傻鳩們係唔係唔知105磅係打前一日過榜既重量
飲番水，食番夠野
一日佢地可以重番二十幾磅真係唔出奇